[突發] 又無人提今日既活動?

成班連登仔唔好掛住睇黃埔單新聞啦好嗎?
推下今日既活動 熱門一個post都冇呀
深水埗呀 維園呀 連登仔

自推10次

9

8

7

721

721 10連成功

721 單機討論區

721鄉黑合作

push 去維園 再去軍火庫

721放撚晒人

721 香港人唔善忘

全港島情報區

721 光復香港

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

推

維園

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

721 時代革命

721 警黑合作

12點啦 連登仔起身啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

搵個post一齊推上去呀 唔一定要係呢個post 721

推上去呀 大家要討論呀

今日係星期日

721需要你地關注

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

聽日係星期一

維園要人 深水埗軍火庫要人

我要去黃金砌囡 課金買鐳射滑鼠

後日係星期二

大後日係星期三

推推

聽日係721元朗恐襲第23日
至今仍然未有任何警員/政府官員問責

九西去深水埗 其他港島九東新界東西去維園

警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

mon po警犬
721你地去咗邊? cap我圖上記者會

721國際醜聞 警黑合作

721 未出黎既巴打推住post先

自己友都唔知有咩做 點出去幫拖 721

熱門仲係啲juicy新聞

時間都無撞 兩個都去

未訓醒姐
日日失眠，唔訓晏d點夠精神發夢

瞓醒既巴絲打推返啲有用既post上黎

集會時間咋

唔好再比啲飛機post霸住個熱門

連登仔 瞓醒就唔好覆飛機post 推返啲資訊post

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

幫手推呀

可以轉場㗎嘛

勁推推推推推推推推推三千次

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？